祝各位手足中秋節快樂

今日係中秋節，各位手足不彷今日輕鬆下，休息下，為之後嘅路唞足精神。休息完之後，就要更加醒目同更加醒神咁打一場美好嘅仗。

希望大家謹記以下幾點
1. 五大訴求，缺一不可。
2. 不分化，不割席，不篤灰。
3. 必須Fact Check所有消息同資料。
4. 唔好輕敵，唔好睇少對家。
5. 要謙卑，經常自我反思同檢討，不斷改進。
6. 唔好俾短暫嘅好消息沖昏頭腦。
7. 勿忘初衷！

謙卑，謙卑，再謙卑

希望出年嘅中秋，大家都可以無悔今日嘅信念同行動！

願出年嘅中秋，榮光歸香港！

大家中秋節快樂

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

913

巴打中秋節快樂

【行動po】全民文宣日！每星期一齊貼連儂貼文宣

唔好意思借個位宣傳
小妹提議每星期一四晚做全民文宣
一齊出街貼連儂啦

毋忘9位逝去手足

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

中秋節快樂

唔好意思, 借個位宣傳:
一般 CCTV 最多保留2星期, 依家差唔多盡啦,

[搶救CCTV][請馬上行動] 831之謎 保存路面CCTV[商舖/車Cam] 至關緊要 證據黎架